屯門「xx之友」係咪專呃廢老

屯門「xx之友」賣幾萬蚊部電療椅，專呃啲老人家買，有個啊婆中風一出院就去，我啊嫲都去左試，好驚佢俾人呃 有冇人屋企人都試過

係咪康麗商埸眼鏡鋪隔離個間

係啊

呃鳩人